停電，可以點搞？

成棟大廈停哂電，已經過左成粒鐘，可以點搞？
報驚得唔得，好熱訓唔到，聽朝仲要返工

落m記訓

渣ga

住得有啲高 同埋出面都冇哂燈 出左門就返唔到轉頭

但我熱喎

中電定大廈出問題
自己大廈都幾難半夜搵師傅黎整

呢個方法都唔錯！但手機得返26%電.... 怕捱唔到

浸凍水訓

我都想知啊 我住唐樓 樓下看更又吾知有冇搵人黎整 之前只係停十幾分鐘就恢復電力 今次已經個半鐘

電話冇電點搞先

認真 我可以打電話去邊到求助

機電處？港燈？

吾你老母

等我過黎整

對吾住大佬

過黎啦 等緊你啊

平時個尿袋去左邊？
用到盡一滴電都冇？

btw吾……

尿袋冇哂電
Btw吾我老母

搵朋友屋企過夜

咁夜😪

停電唔緊要，你要記住，你永不孤單